[正能量]一人一個中小學嘅好老師

我先：
元朗某地區性「名校」
鍾廷楷
雖然上堂成日串鳩啲學生 不過睇得出佢真係想啲學生成績好 又肯用自己時候教啲學生
鍾sir 我知你有上連登

YY LAM、KRIS LAU

想cow miss你, 約唔約

你話有就有啦

但係你教得唔好喎

深培
周sir 教地理教得好又好人